點解幾單新聞都冇人講？文革黎緊喇屌

【逆權運動】獲延續臨時禁制令 機管局：封鎖連接機場道路可能違法

【逆權運動】中央大抓捕！航空界14人被炒 逾半因網上留言「以言入罪」

【逆權運動】醫管局警告醫護若無警員同意 聯絡被捕者家屬或有刑事責任

越黎越近國慶 中共既壓力會越黎越大
而家已經開始連遮醜布都唔用
818之後感覺好似有小小頹勢 大家一定唔可以停低

push

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

推

淋病安排黨企入港企，攪公私合營，好快攪到私企變黨企！